Question.create!(
  question: 'メールアドレスを変更したいです。',
  answer: 'マイページにログイン後、「マイメニュー」の「登録情報変更」ボタンをクリックすると、メールアドレスを変更することができます。',
  category: '会員登録について'
)

Question.create!(
  question: 'パスワードを忘れてしまい、ログインできません。',
  answer: 'お問い合わせページからお問い合わせ下さい。',
  category: '会員登録について'
)
Question.create!(
  question: 'メール配信を停止したいです。',
  answer: 'メール配信を停止する場合には退会お申込みをお願い致します。退会お申込みはお問い合わせページからお問い合わせ下さい。',
  category: '会員登録について'
)
Question.create!(
  question: '会員を退会するにはどうすれば良いですか？',
  answer: '退会お申込みはお問い合わせページからお申し込み下さい。',
  category: '会員登録について'
)
Question.create!(
  question: '2つ以上のアルバイトに応募できますか？',
  answer: '複数のアルバイトへのご応募が可能です。ふるってご応募ください。複数で採用された場合には，
その分のお祝い金が支給されます。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '女子バイトの応募フォームを介さず直接応募した場合、お祝い金はもらえるのですか？',
  answer: '女子バイトでは、規定の応募フォームをご利用いただいた方を、お祝い金支給対象とさせていただいております。
応募フォームをご利用されていない場合は、お祝い金をお贈りする事が出来ません。
何卒ご了承下さい。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: 'メールアドレスがなくても応募できますか？',
  answer: '大変申し訳ございませんが、応募後の流れをメールでご案内しているため、
メールアドレスをお持ちでない場合は、ご応募頂くことができません。メールアドレスを取得してから、ご利用ください。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '応募をキャンセルするにはどうすればいいですか？',
  answer: '大変申し訳ございませんが、ご応募のキャンセルを受け付けておりません。キャンセルをご希望の場合は、応募先へ直接ご連絡ください。',
  category: '応募について'
)

Question.create!(
  question: '応募内容の確認メールが届いていないのですが、応募はできていますか？',
  answer: 'ご応募時に「応募完了画面」は表示されましたでしょうか？
表示された場合は、ご応募は完了しております。 メールアドレスの誤入力や、
迷惑メールフィルタの設定によっては、メールが届かない場合があります。(例：メール受信を@docomo.ne.jpや@ezweb.ne.jp、@softbank.ne.jpのドメインに限定している)
その場合は、◯◯のドメインからのメールが届く設定にした上で、お問い合わせフォームよりお知らせください。応募完了メールを再送させていただきます。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '応募情報を送信しました。次は何をすればよいですか？',
  answer: '応募が完了すると、24時間以内に女子バイトから応募内容の確認メールをお送りします。
その後は，応募先からの連絡をお待ちください。応募先により異なりますが、通常1週間以内に連絡があります。
なお、応募内容の確認メールとは別に、応募先からのメールが届いた場合はそちらの案内を優先してください。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '応募内容の確認メールはいつ届きますか？',
  answer: 'ご応募が完了してから、24時間以内に届きます。応募時にご入力いただいたアドレスへお送りしますが、
迷惑メールフィルタの設定によっては、女子バイトからのメールが届かない場合があります。
その場合は、◯◯のドメインからのメールが届く設定にした上で、お問い合わせフォームよりお知らせください。応募完了メールを再送させていただきます。',
  category: '応募について'
)

Question.create!(
  question: '応募時に入力した内容の確認はできますか？',
  answer: '内容の確認はできませんが，マイメニューより応募履歴の確認は可能でございます。会員Myページにログイン頂いた後、「マイメニュー > 応募状況確認，お祝い金申請」よりご確認いただけます。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '応募時に入力した情報は変更できますか？',
  answer: '大変申し訳ございませんが，変更はできません。変更がどうしても必要な場合には，お問い合わせページからお問い合わせ下さい。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '会員登録は必要ですか？',
  answer: '会員登録をして頂くと、マイメニューからの応募履歴の確認、祝い金申請や，
友人へのサイト紹介によるお祝い金の受け取りなど， 便利な機能がご利用頂けるようになります。是非ご利用ください。',
  category: '女子バイトについて'
)
Question.create!(
  question: '利用に料金はかかりますか？',
  answer: '一切料金はかかりません。どうぞ安心してご利用ください。',
  category: '女子バイトについて'
)

Question.create!(
  question: 'ボーナスがもらえないことはありますか？',
  answer: '下記の項目に当てはまる場合は、残念ながらお祝い金をお贈りすることができません。予めご了承ください。
・設定口座に誤りがある場合
・女子バイト以外の求人広告から、女子バイトより先に同じ企業に応募した場合﻿
・女子バイトから応募する前に直接連絡をとった場合、もしくは既に働いている方からの紹介で採用された場合﻿
・短期間に応募と退職を繰り返す場合﻿
・継続勤務の意志がないと女子バイトが判断した場合﻿
・虚偽の内容で申請をした場合﻿
・その他、女子バイトが不適切と判断した場合﻿',
  category: '採用お祝い金について'
)

Question.create!(
  question: '採用祝い金がもらえるのはいつですか？',
  answer: '採用祝い金は、応募から約２ヶ月を目安にお贈りしています。
その間に、申請された方のご勤務開始について、ご応募先へ確認を行い、確認が取れ次第のお振り込みとなります。',
  category: '採用お祝い金について'
)
Question.create!(
  question: 'お祝い金が振り込まれていません。',
  answer: '振り込み先に指定した銀行口座に誤りがある可能性がございます。
振り込み先にご指定頂いた銀行口座に誤りがある場合、お祝い金の振込ができません。
振り込みができなかった場合は、メールにて別途ご案内をいたしております。
恐れ入りますが、メールの受信をご確認ください。﻿',
  category: '採用お祝い金について'
)
Question.create!(
  question: 'お祝い金とは何ですか？',
  answer: 'お祝い金は、アルバイト探しが成功した方に対する女子バイトからのおめでとうの気持ちを込めたプレゼントです。
採用先（勤務先）企業からではなく、女子バイトから皆様にお贈りしています。',
  category: '採用お祝い金について'
)
Question.create!(
  question: 'お祝い金の申請期限はありますか？',
  answer: 'お祝い金の申請期限は、応募後から90日です。
この時期を過ぎると、採用されてもお祝い金をお贈りすることができなくなります。
ご注意ください。',
  category: '採用お祝い金について'
)
Question.create!(
  question: 'お祝い金の返答が来ないのですが？',
  answer: '採用の確認のため、最大60日の期間をいただいています。
上記の日数が経過していない場合は、恐れ入りますが今しばらくお待ちください。',
  category: '採用お祝い金について'
)
Question.create!(
  question: 'お祝い金の額はいくらですか？',
  answer: '各アルバイトごとに異なり、最低5,000円、最高10,0000円です。
金額は求人ページ内に明記されていますので、ご応募前にご確認ください。
なお、お祝い金は、ご応募時に表示されていた金額が適用されます。
後日、求人広告内に表示されている金額に変更があった場合も、既に応募されている方の受取額は変わりません。
応募後にお祝い金額を確認したい場合はマイページの応募履歴もしくは応募完了メールよりご確認ください。',
  category: '採用お祝い金について'
)
Question.create!(
  question: 'お祝い金はどうやったらもらえるのでしょうか？',
  answer: '初勤務日が完了したら、女子バイトへお祝い金の申請を行ってください。
【申請方法】
マイページからご申請いただけます。
「マイメニュー > 応募状況確認，お祝い金申請」よりご申請願います。',
  category: '採用お祝い金について'
)
Question.create!(
  question: '応募後に、同じ企業から別の店舗を紹介されました。お祝い金はもらえますか？',
  answer: '応募先企業から別の店舗を紹介された場合は、お祝い金を受け取ることができます。
お祝い金申請フォームの備考欄にて、応募先店舗と採用先店舗が異なる旨をご記入ください。',
  category: '採用お祝い金について'
)

Question.create!(
  question: '応募先企業から連絡が来ません。どうしたらいいですか？',
  answer: '応募の際に入力された電話番号・メールアドレスが間違っている場合や、
メールの受信拒否設定により応募先企業からの連絡が届いていない可能性がございます。
ご応募から1週間が経過しても連絡がない場合は、応募完了メールにある問い合わせ先電話番号・メールアドレスまでお問い合わせください。',
  category: '選考・採用について'
)